科大討論區(9) - ARRO肯出grade未呀

1001 my turn finally

GPA >4.0

收到風 1001會爆四

一科LANG收咗我风皮喇已經

唔炒真係請你食乳豬 賜酒十日呢D例牌野唔使多講

Kelvin P Mak
Kelvin P Mak
多謝多謝

Ching

Dinesh

子瑜妹妹留名

Lang center肯出1003未

開始迷Sana了

周子瑜
金賢真

成3個星期

兩個都

周子瑜
娜恩
劣版娜恩

你見我連Levi 都吹奏就知啦
但係dinesh 真心好grade, 我assessment 唔係真係好好

負皮bot做嘢未呀

咁我原諒你吹奏Dinesh
我都係因為咁吹奏Tony

嚴選最垃圾labu tutor:

知你有睇科大post
詳細feedback 你自己睇返SFQ, 打左一大段比你

冇人想出

有神快拜

lang god
offer god

你揀左咩major

maec真心唔錯

唔係maec就rmbi㗎啦

想知gdp跌幾多

又有mon科大post SFQ唔驚自爆咩

phys ire track

嚴選神級Lang Labu Tutor:
1, Ivan Yung
神奇 頂級 超卓 無與倫比
一定第一

無需多講 Ivan ho ball

hyunjin靚過子瑜啦

loona 打手

Loona ching major GCS?

山寨貨 咁都敢同我正版子瑜比
認真一開始 你個咩金賢真唔google我都唔知邊位 下面俾你直接比對

當面ching ho ball
咁你加密又點解呢

loona 都未出道 唔知都正常嘅
btw至少靚過依家殘殘地嘅子瑜

double major gcs qsa

btw當面

唉唔識貨 咁Sana呢
認真

sana好明顯好睇啲啦 係子瑜最近又殘咗啲

ching 好似又sick sick地ball
但係又唔係sick 曬

我自己排Sana>子瑜>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>金賢真

你睇多啲hyunjin solo 同loona 1/3 就會鍾意埋hyunjin啦

一齊睇住Sana先啦

緊身恤衫

LANG 1003
GPA

以前係咪搞過咩科大男神選舉
我記得Ivan 排第一

我覺得而家Kpop活躍團體入面 呢兩個真係數一數二
我廢事再出你個張雙下巴

人地咁照我 我一定湧泉相報

就用我雙眼睇著gdp 回落

負皮bot終於set好

有冇相比小弟 J 下

見到咁多手足迷sana我都好安慰

GBUS AA medal grad.

我要佢緊身恤衫爆肌相

其實以前上堂真係偷拍過一張
而家搵唔返

唔緊要 天氣一熱你就會見到

summer 見佢唔到

ivan好鐘意教summer同winter
佢話勁輕鬆 同fall或者spring教既野一樣 唔使prepare第二次
Fall sem一定有機會見到啦

I just wanna be part of your symphony~

早知 fail 咗科 LANG 佢

Will you hold me tight and not let go~

Baby, why dont you just meet me in the middle?

I'm losing my mind just a little

咁多公廁歌 fans嘅
I’ve got new rules I count them

拜一拜Rossiter

搵唔到彩色 其實金毛黎
Ivan都曾經mk過

唔揀option

lm

靚仔嘅話mk 又有咩所謂

你final above 0.6 sd 但overall 86.5% ,你冇做lab?

人地讀GBUS+OM

OM

Rossiter

fall教過我 上堂都學到野既
好似成日起gym rm

幫ivan報定驚先

ivan

Ivan 而家有一大班連登仔去緊gym room搵你啊

咁多人俾Ivan教過架咩

留名

Ivan 好好grade 好grade過Dinesh 多多聲

未上過
見到相都

英文 present好咪好grade
而家唔係話統一派咩 應該無影響

成班gay

咁你又話 Dinesh kill

3320

PHYS1002如果midterm~mean，final+0.9xsd，會係咩grade

B/B+ ?

入到啦

入MECH啦

……
身痕讀多一個common core
結果用嚟拉低GPA

有無人記得江河gbus

3020 都幾好grade

唔好讀ee, 保你下半世平安

吹奏4540

30號出分，今日都未放grade

無論vertical 定 horizontal黎睇
Dinesh最差 佢唔kill邊個kill

周子瑜到底咩grade
先會開始吹奏3020

又咩grade 又吹奏

Comp1021出grade未

mech dept開工啊

照舊一科都未出

望到我個分有呢個grade仲要0 parti我覺得好好grade

不過應該tony仲好
Acct dept放哂水

一定最後先出
mech年年都做死線戰士

好想知2907咩龜

robin唔好kill我啊

應該而家仲慢慢改緊

無啦

都係班TA改啫

巴絲們
我想問下Final Year 既係咪通常都係Apply SPRING 2017/18 畢業?
如果我冇apply 到而apply左SUMMER畢業，都係11月congregation?

Ceng2210 A唔到

係啊

其實咁樣係咪證明mech班TA全科大最懶

final啱多題mc會唔會A+

2907份份report都幾廿頁同埋仲有咁多組

佢真係認真遂隻遂隻字睇咩

MECH department忙緊搬office
等下星期啦

ching year 3

呢個唔hide
有呀好後悔
個陣揀sine major econ咪好

single

講2520係咪就yr2

呢度有無econ4114 巴打

唉 account

出左salary report 冇人講
qfin 47k median

ipo 冇計ddp mean 都勁跌
gcs 反而升咁多 人院career support 好左 定nds太勁
有人入Macquarie ICBC ayers
maec 70k 應該係citi?

MECH 人工個mean 竟然排第二
MECH好波

max 70k

好想知嗰條友係做咩工

邊度有得睇

Career center

fg 70k

70k NASA都冇

揾到了 thx

Uncle

Nasa唔係好似100k咩?

科科account A+扮哂野

MATH 1014 cutoff變咗？
96.x % 出嚟係A？

final 咁易 預左啦

原來咁高㗎咩

小妹想黎拜下grade神
希望下年有人可以carry我

MK哥哥好似好勁 科科A+又反cup咁

唔知下年mk哥哥可唔可以carry下小妹呢

Daddy，我畢業喇

okok，比個CEO你做，照返平時咁出零用好無？

好，多謝Daddy

FINA 3303 比個TA玩死,入錯excel,由B變C

個TA係咪好憎你啊 磁力王哥哥
你有無得罪人啊

又多一個韓名會員

點解我仲係覺得係你黎

小妹year1 今年升year2
發現上黎好多野學好多野睇
所以開左個AC

有人係space話math1014會拉cruve

ching ho ball
科大Panda又多一個

銀河姐姐 你cb個造型好靚啊

脆ching開埋分身
一見到拜grade神就知係你

識投胎真係玩哂

人地係我度學到野者
無錯架啦 上黎拜grade神會好grade D

mk哥哥 讀書好勁
有咩心得教下小妹

讀科大讀到痴Q左線
男人老狗扮小妹

利申 真小妹

ching你唔好咁痴線啦

mk哥哥點解唔應我
咁我以後係咪叫你mk姐姐

而家仲未出晒grade 繼續拜拜先

lang centre god
offer god

mk 係簡寫
全名係MiKe
可以叫我米ching 米青 又或者精都ok

銀河姐姐你好靚

蝗精哥哥

係咪認錯人

應該無掛
銀河姐姐應該係最靚既 一睇就睇得出

有冇ching諗住夾返個果籃送去lang center

多謝lang搞爛個GPA
我決定跟MAEC大師兄

你第一幅圖出錯左知唔知

請lang center食菠蘿

自己同自己傾偈

即係點？

菠蘿唔貴啊
一個唔夠 我要堆滿lang center

唔好意思啊
銀河姐姐原來係Gfriend入面最可愛

查到咪即係會改返
不過得自己一個excel錯定全班錯?

唔查就已經GG

啫係SIS出個grade係C,我send email問個TA咩事,佢覆返話final個分入錯excel,應該係B

仲要得我一個人入錯

20日, elpa肯出分未

呢位ching 應該考得唔錯

mk哥哥應該都唔錯啦

無謂拖拖拉拉

1014 A+ 又點 一個lang

mk哥哥

我是誰?哥哥

無錯既 都等左好耐
其實好折磨我

midterm 分grade

你labu 2020 dinesh b呀嘛

你跟錯人啦

Can you stay a while?
keep me by your side
feel my scattered heart
fix me I said

咁跟邊個好

呢個先岩

多謝上面班哥哥既經驗
我會記住Dinesh呢個名
見到就走

食粥食飯睇佢

大家都是學渣

Hello darkness my old friend
I come to see you once again

係咪又係時候出潮文激勵下大家呢

你想激勵自己？

i need some help

無咩靈感

3123 3334 成功反cap

反cup

幾時食飯賀一賀佢

No

分身？

由佢啦
佢已經痴左線

咩分身啊
我無癡線

唔洗讀書就痴左線

一齊鐘意朴初瓏就話我分身
仲有tax啊 Kelvin P Mak

其實我真係無癡線

搞到D人當小妹我係你添
唔緊要 下年小妹仲係度問問題搵人carry既時候
佢地就知冤枉左你

負評BOT收了皮

快D到下年
8月有Apink演唱會你去唔去
呢度無人肯去

咁快就搵小妹一齊去演唱會
好似進展快左少少

朴初瓏>>>>>>>>>>>>>>>周子瑜

Anyone agger

Ching sick ball
咁又無咁多個>既

痴線
問下你去唔去 你就以為問你一唔一齊去
睇下你支唔支持咁解

周子瑜>>>>>>朴初瓏
雖然冇睇開

Ching ho ball

可能會去掛
睇下詳情先

呢個post需要驗眼團購

送你一隻乳豬

ching ho ball

Econ2123 marco econ 諗住求奇一個professor
點知畀咗個B我
完全畀大陸仔屈grade

好後悔冇轉wen wen / 飛釘
如果一切可以重來

負評bot又翻生

開始有bug，唔係每一個都負

邊個教

不了

咁咩最好

Jenny Xu

剩係畢業得你一個triple maj已經夠晒霸氣

quadruple major 啦
triple

大粒佬

決定了
4個major 2個minor

有冇人讀完中文lang，咩分咩grade
想知係咪遇到killer

我愛Lu Yang

Dllm王鵬

好開心，好開心

大師兄 ，1021有grade了

好 多謝你
同埋係咪第二個單元嘅assignments係全世界都冇分？問一齊讀嘅人都冇，以前中文lang都係？
（分都冇，龍門任擺 ）
*LANG 1117P

btw 有無人試過透過grade review升到grade？
利申：想9 send grade review

A+

未出grade，但自問能力5**

我都想知

介意講下詳情？

其實GGA exclusion點tick

MECH 出grade了

Deadline Fighter

3630 求B

想知下巴打啲分

我就全部5同6
5多過6，B+

hlth 1010 都出左grade

Macro太淺

突發
Taxation 出左 grade
食C

中Lang 不要reg mokwa 勁kill

願聞其詳

我都覺

lang1003出咗grade

未

出左

2907會唔會太爛龜...

錯覺

有無人未出晒

Account 有科tax未得

莫華正wo

Ren Tao其實kill

fina

2907收咗皮
3830反而勁好grade

3830袋左隻B

利申final起碼錯2大條

反而2907真係被人kill得好慘
見住隔離組明明demo fail左拍片補救咁都有B+

可能冇拜grade神

求Mackey唔好kill我

好煩啊你 無咪無囉

你唔明架喇

叫春死返去ig啦

快啦

Summer 2111 waiting list有28人
睇䊍我推廣功力都有番咁上下

讀少咁多野

Econ4114

又A+

親，寶寶2907 A喔

我都想A range...

你嗰組既demo係咩

你year 1咋嘛，有咩可以唔明姐

自爆？demo三日你都起齊到咩？星期一啲人勁，自己諗下

Day 21
Lang cancer仲未出龜

so mean
咁mk仔志存高遠者
但係year1 gpa真係screening黎 我會話你達唔到 就算俾你入到以後都大機會G
入到咪入 入唔到咪plan B

Cgpa就好似雪球咁，愈滾愈大
前期做得好，後期就可以好似鏗哥咁yr4全c都first hon到

屌 2111 爛到

Kohei

我就年年都保住咁上下既
發現之前計錯數 劉sir隻C+雖然7 但係都唔係太大影響
GGA張form填好就無事

year1雖然GGA半計 但係CGA係全計
都幾後悔year1玩得太癲

Micro macro 都未出

btw 2111 踩mean 先得c+?

連登最遲出grade比賽 第X屆

1, Acct Taxation
2, Econ Micro Macro
3, Sosc Sing Ming既1661

大家估下邊個course跑出 (呢個計最遲，total duration另計)

1661 贏硬，唔駛比
Econ macro 應該哩兩日出
Micro 就月中啦

Total Duration係咪lang 21日
1661又幾多日

1661到底可以遲到幾時

終於出哂grade

我果年2015 Fall 讀，好似1月頭先出

係咪fall sem最後一日考MC

後悔今個sem咁hea

每個sem都係咁 唯有下次努力啲

保持一貫水準啦
一係好grade左
一係拜拜真係有用

16號到今日

penthrite ching係咪year 3 chem?

好似都無lang咁長

我指lang係16日

活躍會然黎
無記錯高登已經見過

竟然仲有人認得我 之前好長時間都冇上過黎

呢科

見多幾次咪有個印象
記得Pxxxxxxxxe咁

以前有frd子一齊讀好爽架
LTA 400人排排坐考MC 仲要無seating plan

走啦死老鬼

聽講 sing ming好爛grade

屌 cell bio 第一日考到而家都未出

ching有fd讀咩

個個都係咁

個個都係咁啲mean就唔會咁高啦
到最後其實得我一個hea

mean高= 個個chur
你above mean= 你hea
????

一條MC一個sub grade

剩返嗰兩科死都唔肯出 grade

我mean咋
lang

話口未完啱啱出埋

快D 去ust space出文

Lang 1003出咗ELPA

太多人狗衝到爆server

屌你全世界都撳入去
DDoS CLE個網

科技大學

屌

同啲人改名一樣，校名就係為咗彌補缺陷

科技大學冇科技

少少人入佢個網都死

第一日知咩

今晚睇就差唔多

多謝Kohei

Ust server世界第一

elpa 全4

每年都係
我個年要第二日先掂

Load 咗成分鐘之後彈個error出嚟
屌你老母

CHING GG

媽我得左喇

3334?

average 5.3

呀cindy小姐, 我vocab range你俾4我做乜尻呀?

feel到大批準sophomore fm 會上水

Elpa

average點計
唔識計

LANG你當自己
全5 拎B range
全4 拎C range

自己估計下自己拎咩grade

將所有分加埋再除咪得

voab 6

無, 我就咁加曬除項數, 無加weighting

當年 Nora 班 ELPA average 5.6 已經夠攞 A

我Nora 班 ELPA average 4 都有B

yes

me2

Mt below mean
Final 48/55都係食B

咩course咁伏

咪3334

清上水了

我mt above 0.8sd final同你差唔多

A+?

speaking未有？

tax係遲考先耐咋嗎

想睇下最遲邊科去到幾耐

你又知你d fd子識

瞓左無睇 mk仔dean list左未

全3

利申先 我無讀 唔鐘意all in final 既course
聽我個frd講可以將份卷傳黎傳去 discuss埋都無問題
所以最後成名俾人secret屌安排得差

其它tutor 會比56 ，佢係Lang 1113 最大果個，所以比分好鬼緊，多數會比34 ，少數比5

isom1380 全部過mean，project滿分得c+

搵佢問多d意見就會靚grade架啦

無，但比想像中好

佢會話唔可以幫你睇

根本科大就係垃圾grade
再埋沒良心吹奏科大既話小心報應係你個Grade到
雖然入左科大本身已經係報應

科大依家個條grading curve真係好垃圾
不如直接全部absolute grading算數啦

Elpa 3344咁 要食C range 了

全 4 先係 C 咋，你因住 C 都冇得食

Lang center唔好破我c處

SOSC 求 David 唔好 kill

原來你食過 C+

relative真係好垃圾 人地cu mean B

多謝劉sir破我C處

但係人哋 first hon 拉 curve

其實呢個term都幾

個個sem都要用好多時間先讀得好 明明d時間用係其他地方仲有用

first hon把撚咩 搵工乜柒用都無 3.6 second up好過3.5 first hon啦

Elpa 有一半3一半4
係咪有機會retake?

我地個個course都拉curve呢最弊

其實我唔明
人地cu 有A+ 4.3 但total係4
ust A+都難啊 點解total係4.3?

ching你甩難啦終於

dean list

有A+架咩

個個都話科大讀書風氣好可以專心讀書

搵工填 CGA 人哋係除 4.3 我哋要除 4

有啊
以前有cu中同成功爆4
食兩個A+好似

可以改名做讀毒鳥

橙

仲有啊
原來而家改名唔可以改韓文
搞到我要用chorong

繼emoji之後 而家連韓文都唔得
周子瑜走寶
lol戰神周子瑜
周子瑜金賢真

3好似係唔合格

對賢真有咩唔滿意呀

cu

ust

essay

出哂grade了 第一次爆4

去E2i啦仲去libra

被人屌完
下一個sem就有essay揀

轉讀港中最稱心

쯔위 언니

幫嗰fd問 elpa average3.4 會唔會f

咩班

s

我估C或者C-或者D
好少因為elpa搞到F人

C應該難d
D/C-機會比較大

睇返佢哋tasks幾分，如果都係噉就真係F
tasks好少少，整體平均拉返上4左右就唔會F

其他assignment同上堂俾唔俾面好重要既

Ust 垃圾就梗架啦

平均都係咁都應該唔會
不過D硬

ching 2907有無比Robin kill

好大機會拎D

平均都係3同4但4多少少應該係D ，3多啲，其他又炒就可能真係慘
participation一早出咗啦，考elpa之前就出，所以冇得睇話畀唔畀面，可唔可憐
如果vocab好少少，participation好啲，有機會C-
同埋，分數有時都唔一定代表grade㗎，睇人咋
（個人估計）好似冇見到有開暑假lang1003，所以我幾同意你，應該冇咁容易F，除非遇到killer，見你死都F你，平時得罪佢

GPA需要緊急救援，有無summer 靚grade course好推薦

summer 有開1003，只係quota page未出咁解

收嗲啦 "mt above 0.8 sd final同你差唔多"

而家出埋parti分
咁lang而家仲有無同分唔同tutor唔同grade

好多中同喺cu讀,聽佢哋講最高得A
fd嘅中同去曬cu poly得我咁on9讀ust

駁唔到
jupas interview吹奏完 而家現眼報

想當年，JUPAS 排choice all-in HKUST，那一刻我不後悔

？ 唔講得架？ 我無好似你咁又話dean又話A+喎

mk哥哥咁鬧sana 姐姐架
我決定轉跟sana姐姐了

科大好波

謙虛真係做人立身之本

朴初瓏屌打其他韓星啦

當然有
我希望唔好kill我，上一期1002太懶全部tasks求其亂做，結果食咗B range降班，今期好用心，唔好kill我

識有人上一期lang1002s，全4=C+
另一個另一班全4，幾個5=B

ching sick ball

唔關事 睇人
氹掂lang tutor
走盡quota parti照滿

係我唔明有乜好showoff 又要懶係cocky 叻過我都大有人在
同埋我柒左 唔記得講我乜grade 我只係想話mt below 同above可以爭一個大grade
#no offense 滿意未

是但啦
反正我講咩你都dislike架啦

我附和你啊
唔係講你啊

1002關elpa咩事

無氹過tutor 上堂瞓覺都滿 B+
我啲細分只係3.尾4.頭
應該係tutor鍾意我

ching識玩

AGGER，上LANG1003堂成日講中文，parti都full

真係自信到
你真係信走曬堂你會同上足堂既無差別
人地個個死人 上堂唔識講野既

你要諗到我針你我無計喎 你自己覺得同人討論係咁樣係嘅咪繼續囉 大可以ignore我架

dklm我都估撚到結果係midterm cut曬grade

仲要all in結果炒左 早知溫其他科算

a s i 班係有階級差異架

你手足大ching同我地final差唔多分啊 佢mt踩mean就左 我都估唔到係咁

真係睇tutor
主觀成份大好多
你個陣可能有黑箱作業
反正問好多fd 唔做non mandatory asm
走四五堂都照max parti

我嗰陣係讀1002s 好似唔關elpa事
B+上A班之後Elpa 4.6都拎B-

唔係呀？
我1002上期avg係5都係得B+噃

只可以話你個parti分夠公廁
咁拉curve唔係靠parti

Sana姐姐

叫左前輩未
而家D新人真係越黎越無禮貌

一日有唔同分但同grade呢個現象
一日都要睇住tutor黎reg lang

sorry

Lang 1003 average 5有咩grade

巴打
我今期跌落1003s，好用心讀
出grade之前想有心理準備
tasks全部5同6，（6多過5）
vocab差唔多full
elpa 幾個4，其它全部5，6，7
participation full
最後會點

안녕하세요

原諒你啦
前輩好大方 知錯能改就得

언니

多謝前輩指教

我真係唔知而家點
好似改左好多咁

안녕

네

唔係呀？
唉，都怪跌落咗s班
依家好驚

可能而家好grade左呢
你再讀多兩個就脫離lang呢個gpa地獄啦

跪求labu邊啲係god，唔想下期中伏

大師兄

屌lausir

miss左attendance B+左

無kill你點解要屌

不過我見都好多人屌

我本身以為座定粒六 執個A-

其實一早話liu sir kill
但無人信我
3303要上第二個 雖然都只係正常少少

我覺得係我overthink左d題目 佢又寫到啲題目唔湯唔水咁

佢教都教到唔湯唔水啦
延續一向風格

算 3334 4540 幫我Secure左 first hon 唔撚理了

Hi

下年準備決戰中lang labu2020 huma ethics呢啲撚屌野...

下年仲開2020？

secure first hon其實咩意思
全部爛grade野

我要護花

你讀左未

讀左啦上個sem

gga 都夠我下年呢啲course敗下家 執下B+

哦 應該開啦 以前由sbmt2020轉labu2020
sbmt 好似開到最後得3班都照開

自問有能力有30分
入科大讀咩好

人生已完

secure左

3303 鬼佬final一樣好撚難咋
上年考完final真係驚F
不過turn out個grade又唔錯

Agger

想同秒速人生哥哥講
不要傷心no no no 你不是一個人 no no no
任何時候我都會成為照亮你的光

至少你仲有連登巴打

銀河姐姐點會

護你自己

唉

是但grad到就算
反正本科啲offer講到唔過三in都冇得in
此處不留人，自有留人處

多謝Melissa Megan

原來睇唔到自己俾邊個改
自膠

The Shawshank Redemption

잘자요

Can you sing me a song?

睇電影真係有D得著
子瑜做咩仲未瞓

你又做咩未瞓

institutionalized

Hope is a good thing
I hope

失眠留個言
Lang1003 就算d都收貨

瞓啦 無事既

咩班先

S班地底泥

應該係tutor教既班自己拉
上個sem1002S都係 人地其他班assignment d分高過我好多 但係佢個grade比我低

Dllm仲未出grade

想問下點先會比人踢

comp 2711出咗grade

點

你就黎

就係驚緊 真心問

你咪加密講你單野
點話你知

Btw

CC 好垃圾

Dean’s list了

發現連登仔academic都有返咁上下

相認 我下sem 3423

咁total都起碼低過mean 5%
好難B range到

踩mean C+ below咪差唔多

你地係咪對ust d grade有太多幻想

phys1003 fall踩mean拎B架

我以前係隔離track
聽講好多人肥

自爆

PHYS1003有FD below mean 0.5sd 都B-

我mid低0.5,final高1,有上堂,B+
3年前

2.x gpa個啲讀咩都肥啦
stat track咁易入

有排先讀到3423

我yr1好hea垃圾得制入唔到去
變左apply
不過讀得上黎爽好多

咪差唔多 A- 要overall above 0.8-1 啦

10個有9個prof都0/5字尾cutoff

淨要2411咋嘛

overall below？

呢科不嬲靚grade開 好似今年差左？

huma1000 會幾時出

我果年都係6月6號出咗
一陣你睇下有冇

兩次高1以上都係得A-..好爛下

1112唔識..已經早走早著
讀combine phy同m1都要逼人入1112
上左兩堂完全唔明up乜...冇上落去D左

而家仲係咪女神教？

如夢初醒~~

YEs

email話依一兩日出grade

點解而家出街都聽到大大聲都係雞黎既者

開ig stalk 女 stalk完準備stalk下一個就用呢句黎結尾

第四日intern已經悶到想返屋企訓教
好難想像未來三四十年都要返工做狗

我果間好撚 chur

笑右

咩intern

叫你入 data 當你免費勞工？

OK，即刻Reg

有認真嘢做都可以好悶嘅

做in house 媽劇停

有糧你逗咪好 我$10k做狗

有10k你逗咪好 我$20k做狗

Intern 有 10k 你仲想點

之前幾份朝9晚6都係10k 但呢份大公司 做啲野煩勁多 實要ot

會唔會今晚就有
佢話grade有問題問instructor 即係點

唔知喎 但三大應該更多

ching 去做邊度做intern lol

所以我成日見人上少啲連登

MECH3630肯出grade未

所以我淨係上校園台

突發 lang 出左grade

F左

lang F係咪咩major都揀唔到

mk仔或成最大赢家

揀到有教無類嘅化學及生物工程學系

lang god

mgmt2130 出未呀

d professor 都冇teaching ehtics嘅

唔駛望啦 A+

1003 c 左

summer 要intrain

10k都冇

真係出左咩

lang1003 出grade啦
開心

front office 10k

Gdp同上個sem一樣，又dean唔到

今年civil唔知最低收幾多呢
舊年好似2.7頭都入到

lang1003拎A- average要幾多

ching 咁耐都淨係上黎講lang

dean 左

仆街，突然醒起最後交logbook冇連埋training report
我以為之前交咗traning report唔使又print多一次

kathy sin 好靚grade

C左lang. 本來以為f硬😭😭

bank front office?

Alfred Tsang 好靚grade

Lang

有冇人知ecof要cga幾多先入到
爛左lang 依家好驚

1014 A
Lang C range

YEAR 1 SENG入MECH嘅有我死線戰士carry大家

carry 大家一齊轉行

Same
一邊破新高 一邊破新低

Sem break推post推得咁快
科大狗

搵工一定係我目前做過最on9既事
屌你老母 apt test咁on9 做完又做
間間都要做

今朝出1003唔怪得mgmt話交grade咁耐都無野

你唔係咩

sem break無上黎既都係偽毒
唔係自己人

做完之後仲要冇晒聲氣冇 offer

咁通常我報左都有得in既
in完收皮多咁解

有D時候都懷疑係咪hr叫我上黎幫手training
特別係見到新人hr in你既時候

나

要我不

common core有冇得讀過新一科waive另一科既grade? 如果in the same area

得

언니 아닌데

點解mgmt dept咁慢

arr個網有冇寫？？ 呢個sem有科衰左尸

咁你讀翻同一個area
到最後就gga surplus course exclusion
F左就一定要pass 翻如果唔係無1st hon

噢 咁即係到最後 transcript只係計同一個area最高grade果幾科？

언니 A&M?

huma 1000幾時有grade
篇文deadline咗一個月都冇分又冇grade

咁gga都幾容易高過cga

아니요 A&E

分唔會有
Grade就向來lang同huma1000鬥遲

lang今日出咗，個huma乜都冇
希望呢幾日有

안녕히 계세요

你有得揀exclude邊d

例子S&T:
咁你讀左
phys1001 C+,
SSC-elec1010 A

你而家再讀
ielm2010 拎左A+

假設你其他grad requirement fulfilled
咁你grad個時就可以揀exclude phys1001 (呢個course唔計gga)，取而代之用ielm2010計S&T requirement

要出去
好想可以改韓文名

어디에 가고 있어요?

sosc1661

我個sem好似同huma同一日出

어디가요得啦
有限韓文唔夠抽 準備出去食飯

鬥遲

師傅明白了 grad時原來自己有得揀邊科計gga thanks ching

여친 있어요?

巴打
搭單問，係咪只係GGA可以exclude啲科，但係CGA一樣都會計？
例如我某一科SA嘅common core食C，之後我讀返一個SA嘅common core 拎B，然後我畢業計算Honor的時候就可以唔計個C嗰科，但係計算CGA嚟搵工係咪冇得exclude洗底？

我小妹黎

無啦緊係
同埋GGA只係用黎計hon 唔會show出黎
你出去寫咩都係寫CGA

你去搵跪巴
佢好男人

남자친구 있어요?

나? 없어요

果d真係垃圾黎
又要搵多幾個人幫手做
煩能到

其實真係無咩意思
班hr其實好廢 浪費曬D budget

咁你可以去搵醉愛sana既
可能人地會移情別戀呢

唔同사나 언니爭

仲仲有好多位連登巴打俾你揀既

你呢

咁多個都揀我
唔好計我啦 我要chorong

MECH3630 靚GRADE A+咗

나도

吹奏下先,如果你背野叻的話,HUMA1102係幾好grade的

有冇 ecof 或者qfin ching 可以答下我: 可唔可以讀isom 2700 黎取代mgmt 黎fulfill business school requirement?
好唔想讀mgmt

想問engine gpa 3.2 exchange 可以去到邊

huma1000b send封信嚟話final grade released

b 好唔好讀

睇人啦，自己幾鐘意philosophy個啲，所以幾正

pmed

ENGG1010幾時出grade

藍世樂果個？
佢雖然有少少港式英文，但係查實好正好好人又靚 grade
初頭以為用英文讀孔孟之道一定好悶
但係上上下發現原來有趣又好挽

利申：打手

Agger ching

은하 언니

你要我定銀河

미안해
사나 원해요

銀河姐姐

咁快已經900幾reply

世正姐姐

想exclude 12cred但係grad嗰陣應該得126 cred spring同summer有咩特別靚grade嘅course

初瓏姐姐

나?

仆街科大hall waitlist 11xx點玩

你delay好似幾嚴重下

又姐姐

姐妹相稱
無所謂啦

Me=窮矮肥毒柒蠢廢
人生輸家

2130 below mean

睇到我尋晚既留言嗎
Apink always supports you

mech轉死性

No No No

CGA or best 24?

NoNoNo 對我真係好大意義
2013年7月 Apink 出NoNoNo
聽足咁多年

我入坑係ring my bell

我入坑係坑口

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我好少睇其他團 最多都係聽下歌 睇下live
只睇Apink
NoNoNo呢首歌影響好大

金世正 搵我？

完sem先諗到下年有冇hall

我都係

銀河姐姐對眼好似又細變大左好多日
會唔會甩出黎
唔好咁挑戰自己眼眶啦

有無人試過跨school轉系？

跨school識女朋友就試過

我識唔識

你又跨school識女朋友

某SENG會然

係，跨school識子𤦎同世正

邊個

打錯字

Girl’s day係我睇嘅第一個女團
So sexy

咁啱嘅，我都識一個

Mina好qq

周子𤦎

唔會係major 掛

Minah*

好多鍾意minah都會鍾意埋Apink eunji
同一type

子𤦎 오빠

笑起黎真係好好睇

嗰陣冇留意Apink

之後同而家呢

都冇

而家睇啦 Apink我覺得真係Kpop 又團結唱歌又好聽

Which is better?
Apink
Twice

搞到突然想聽No no no

Apink for sure

呃正皮

普美好cute

Apink個風格好清新好fresh
個個都好cute

SUMMER 2111加咗位
繼續推

識讀一定係讀MATH3121，靚grade。
上年鳩讀都A

讀Differential Equation一定係讀MATH2352
MATH2351 is for the week

Reg 咗

CGA 2.8 有冇機入mech

上年係人都入到

誇張得濟
總會有人入唔到既
不過2.8入硬啦

越嚟越少人入
去哂CS
btw mech男女比例九比一

Sana

題外話，費時開po了，有冇人未訓?
情境題:
如果間房有2盞大燈，同埋每個床頭都有盞細燈
你床頭盞細燈用唔到要用電筒，但d光好璨眼，你有好多野未搞
住另一邊既人叫你熄埋你嗰邊盞大燈，但你嗰邊得你一個住，你會唔會願意熄?

求人解答
頭先個大陸人要我熄，
話佢聽日要早起身，
我話半個鐘之後得唔得，
之後佢唔肯，直接走去熄埋我呢邊既燈，
我問佢有冇眼罩佢又話冇，
最後都係由佢，
反省咗好耐係咪我問題
好想開返燈

住緊hall?
通常要熄大燈用台燈既
再唔得 眼罩應該自備

不過一向中國人D思想唔同D

住埋一齊住長調走 住短唔想煩就忍

好奇問下SOSC 1980出左未
年年都遲出
連成名也太懶惰

SOSC 1661先岩
連成名也太懶惰

佢守尾門係常識

利申套用緊ust hall設計黎講
其他房設計另講

守尾門